有冇人對工作失去咗熱情?

覺得唔enjoy, 又覺得做多做少都冇乜所謂咁

同感 灰丁

從來都無熱情

對工作點解要熱情？

你個頭就熱啦

邊撚個會熱情

做少就話啫
做多點會冇所謂

為份糧啦 7頭

得到過先算失

Yes第一日就冇啦
一日做10個鐘點樣有熱情

出糧最有熱情